之前開名屌鬼頭嘅MP Helen Goodman再次替香港發聲

BREAKING: In UK House of Commons, Labour Shadow Minister Helen Goodman says: "the Hong Kong police have come in for a lot of criticism for their heavy handedness and brutality, but on this occasion they were nowhere to be seen... why was it allowed to happen?"

She calls for a judge-led independent inquiry, UK govt reply that an independent inquiry is needed and that it not just be an internal police inquiry.

From Hong Kong Watch

獨立調查黑警

查埋沙新勇office屌臭閪事件

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

quote大雞巴哥哥

光復香港
時代革命!!!

Push

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！